任達華知道女兒喜歡游水 立刻買一間在海邊的游水屋

全球坐擁近三十物業的「樓王」任達華身家豐厚，單是收租已經無憂，但從沒想過退休，他說：「我喜歡拍戲，這是我的興趣，雖說我拍戲的經驗豐富，但跟不同的演員和工作人員合作，他們的思維可給我活力和衝勁，所以自己是沒有退休兩個字。」華哥在賀歲片《我的情敵女婿》中跟衛詩雅有一段忘年戀，問到他對社會上的父女戀和爺孫戀有何看法？「愛情不要分，只要喜歡就喜歡。（如果發生在女兒身上？）不會假設，她喜歡我都沒辦法，當然兩個年紀相差太遠，長久來說不是好事，始終有代溝，除非這個男仔好像我在電影中的角色一樣，識得update自己，年輕的東西都認識，知識豐富就完全 OK。」

華哥說儲幾部片酬夠買酒莊，最近他收到賀歲片《我的情敵女婿》的片酬，有足夠彈藥出擊。華哥說：「酒莊不是重點，間屋仔才是重點，無論是酒莊，還是荷蘭一個種花的地方，有間屋仔望到一片鬱金香，多浪漫，多舒服，這剎那大家是很安靜，在香港工作那麼多年，日拍夜拍，大家勞勞役役都是希望有一個家。」

華哥名下的物業，用途各有特色。「女兒很喜歡游水，必須給她一間在海邊的游水屋，我們在新加坡附近的一個小島，有間屋仔是水上屋來的，她只要行出露台跳下去就可以游水；另外有些物業是遷就太太，因為她喜歡 shopping，拿着一袋二袋走來走去，可讓她先將戰利品放回家中，再出去喝杯茶，這些物業都在歐洲。」

佢講野真係好似蔣天生

講講下個女都不忘提一提套電影

有錢資去新加坡係真嘅!
可以逃避共產黨

正宗work hard play hard

蔣生

有錢就係任性咪就係呢D囉

華哥

槍火大佬 幾皮野實有架

行為似將臣

我喜歡任達華女兒

尐人咁無知，你咪答佢囉，拍戲係假既，唔係你點應付尐記者啊

摔甩佢

鴨王

夜晚似卡士蘭

又好戲，形象又好，仲要咁靚仔

唔穩定 時好時壞